其實大家覺得人生嘅意義係咩

幸福

咁點先有幸福？

搵到一個人陪你行完一世

姐係單身就無人生意義？

或者叫一世雞免費

咁有咩意義

即係你質疑人哋人生的意義？？

憑乜？？？

人生都係一次旅行黎姐，意義在乎你自己

問清楚姐 無質疑

食完就訓
訓醒就食
係咁㗎啦

姐係有錢有家底嘅人生先有意義？

你做到自然會明。記住係免費!不是付費

好答案 咁你嘅意義係咩

人生的意義在於在沒有意義的人生尋找意義

遊覽

每天快樂自由

好玄

咁你覺得做D咩先快樂？

任平生

召喚nihilist

人生嘅意義就係用盡一生去搵究竟屬於自己人生嘅意義係咩

咁師兄你搵到未

人生本身就係無意義的

意義係需要你個人去賦予

咁你賦予咗D咩意義比自己？

我仲停留緊係尋找意義既層面

夾硬要講既話就係光復香港吧

意義係係每一個你係生命中唔同階段遇到既人，仲有做到你自想做既事， 想住既地方已經好好

It depends on you.

滅共

食,屌,訓

返工

好簡單 買個單位 買張好舒服既床褥 買個大雪櫃放雪糕 同買部涼冷氣my dream

how abt you?

我覺得做d令自己舒服嘅嘢 冇壓力嘅
例如最近鍾意種植 每日幫d植物淋水 睇下有冇長大
做果陣會精神緊張得到舒緩
因為唔會做錯 即使做錯都唔會有後果 最多咪再種過
呢個算係我每日小小嘅精神寄託黎

有時抄寫 練硬筆字都一樣 原理都一樣 不過時間要多d冇淋水咁快做完

一個人有幾成功應該以快樂黎做量度單位

姐係快樂就係你嘅人生意義？

It never matters, what about you ?

諸惡莫作, 眾善奉行, 夠曬架啦, 做到就不誑此生

睇支爆，等煲底見

反問lmao maybe contributing to the society

本來就無意義
由您自己去賦予

依個地球其實無需要有人類存在
我地已經係bonus
有錢D嘅就更大bonus

So what do you do for yourself, apart from contributing to your society ?

9up囉 好似蕭生咁

將識既野教比下一代

可惜自己冇蕭生咁勁

人人都唔同 但我既話 就係變得快樂

滿足人既生物性, 而其他野...滿足左生物性先講...好大機會到死都未做到第一樣

人生嘅意義就係去搵人生嘅意義